{"id":"v7","orderID":"v0007","name":"Grammle-V7","slug":"NS-oder-NSt","aliases":["v7","7e1b8da6d74834655110a80e2d279a94"],"arten":"verbrannt","kategorien":["verbrannt"],"wrong":"NS","correct":"NSt.","wrongex":"Bestimmen Sie die **NS** und geben Sie alle WP im Intervall [0, π] an!","correctex":"Bestimmen Sie die **NSt.** und geben Sie alle WP im Intervall [0, π] an!","status":2022,"alt":["die Nullstelle"],"source":[{"wikipedia":"https://de.wikipedia.org/wiki/NS-Staat"},{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/NS"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/NS"}],"wrongs":["\\b(d|D)(ie|IE) NS\\b"],"explanation":"Die Abkürzung NS steht gemeinhin für „Nationalsozialismus“ und sollte daher nicht in anderen Kontexten verwendet werden.","uid":"7e1b8da6d74834655110a80e2d279a94","type":"regeln"}
